現場牛屎佬換緊黑衫拎刀!!!大家小心!!!!!!!!

來源:tg哨兵
大家小心呀!!!!!!!!!!!!!!!

推

Call消防

屌，好撚仆街

cls香港警察專捉普通市民
黑社會要犯案走到影都冇

大家小心呀